謝潔泳界死左個民主黨候選人

謝潔泳完全唔知邊到出黎 就搶人議席

為左報復民主黨都唔好咁喇下話

帝怡落敗懶人包
1. 民主黨 2019 4 月空降劉青
2. 區政表示已經有潔泳 (2018 11 月落區)
3. 協調不成功，民主黨唔肯初選，就話謝潔泳唔合作，民主動力大台叫人投劉青
4. 多人多次勸劉青退 (包括實名聯署)，佢堅持自己係唯一一個泛民支持既候選人，亦係唯一民主派候選人

最後
帝怡
1⃣ 沙田區政 謝潔泳 1666
2⃣ 民建聯 林港坤 1923
3⃣ 民主黨 劉青 830

你去死啦 仆街泛民打手

原來係假膠 我原諒你

你都on9
謝潔泳1666票 劉青830票
邊個𠝹邊個啊
Btw拉

咪就係，民主黨讓你8區
你仲要硬落帝怡鎅人千六票

推

多票d就唔叫界票

咪就係，有民主黨喺度，一定係謝潔泳鎅走太多票

人地多你成倍票仲話人𠝹

笑4

Del咗post?

毓民徒手浩天派出嚟𠝹民主黨

著名分化五毛出post

多就唔叫界?界票你定義?

答一答我點解多就唔叫界票 仲有點解你覺得d8票係你地既

你依兩個問題其實可以互相解答到你提出嘅問題

都輸左啦，咪追究啦，呢條撚樣分化撚

可以就咁冇件事

點解輸咗就唔應該追究